係咪得香港人先講到食煙咁十惡不赦

壓力大果陣自己匿埋食返支煙 叉叉電
又唔影響人
比自己沉澱下 不知幾撚chill 🚬

咁你唔好噴出黎咪無事
唔食果啲聞唔到煙味就唔會嘈

此po已完

我自己一個先食 自備容器裝煙頭

買個smokebuddy搞掂啦

對目前生活好厭倦 好厭倦
突然萌生一個念頭 ：
不妨試下做一直都討厭嘅人
跟住就買左包萬寶路
匿埋一角 深呼吸
生活依然要繼續
不過多左尼古丁

我都估唔到自己會食煙
明知有害
當自殘 獲得快感掛

食煙冇問題 唔影響到人就得

問題係有啲死煙鏟成日係條街度食煙

我覺得唔做火車頭就ok

憎果啲食煙周圍噴 又唔企定定
一啲就成身臭味+煙味 好似賴屎咁
搭巴士最驚呢啲人 朝早又眼瞓要坐

食煙無問題 但可唔可以唔好室內食同行住食thanks

因為以前係黑底先食煙紋身
華人社會文化如此

香港人先講到大麻咁十惡不赦

香港人口咁密，屋又細，係街或者任何地方食都好容易逼人食二手煙同聞煙味，仆街啲嘅火車頭直頭係神憎鬼厭。

同外國點同

連登仔講到smoke好大獲咁
但係每日勁多大學生係hall日日隊

屌你食煙剷
隊草算啦

其實係之前去歐洲exchange男男女女差唔多個個都食煙
不過多數企定定食

如果你可以食煙食到無任何人聞到你啲煙，咁其實無問題

利申: 三十年煙剷

真 好撚common

之前有同事食完lunch 一定要食煙 唔知佢食幾多支
佢係食到食完去沖涼換衫之後都有陣味 點樣做到食完人地唔知
唔知佢生cancer 未

影響唔到人嘅你吸毒都無人知啦

點解食煙嘅人可以光明正大咁煙break偷懶？

發達地區都好少好似香港咁撚多煙剷
健健康康撚下大麻電子煙好過啦
雖然香港又on9 電子煙到而家都未合法規管 根本對電子煙成份做規管 就基本上可以忽視健康問題

約定俗成

講到咁點會屌你